Maar, behalve wijzelf, leek er niet een levende ziel op Maybury Hill.
De meerderheid van de inwoners had gedacht, zo vermoed ik, door middel van het oude Woking weg--De weg ik had toen ik reed naar Leatherhead--of zij hadden verborgen.
We gingen naar de lane, door het lichaam van de man in black, natte nu vanaf de nachtelijke hagel, en brak in de bossen aan de voet van de heuvel.
We geduwd door deze in de richting van de spoorweg zonder iemand tegen te komen.
De bossen over de hele lijn was maar de gehavende en zwartgeblakerde ruïnes van bossen; het grootste deel van de bomen waren gevallen, maar een bepaald percentage nog stond, somber grijs stengels, met donker bruin blad in plaats van groen.
